招旅伴

我個fd冇account借我個ac開po

佢會响今年15/7－25／7去韓國

自己一個人去旅行有d慊，想揾個旅伴可以互相關照

有興趣嘅話就direct佢啦

雙人床定單人床

我訓唔慣單人床

另外訂間有雙人床嘅房

有興趣嘅你direct佢

咁不了